一早話左荃灣突然好多G

死黑警同黑社會deal斷正

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

阿嬸

瑞和街嚴重啲

東張西望爆晒出黎，以後仲點玩

荃灣男人做刀手女人做雞是常識吧

亞洲第一大黑社會

咁老，留返煲湯

真